仲有冇診所可以買假紙

小弟急需假紙一張，有冇邊到推介

入去話肚痛, 俾錢, 拎假紙

是但一間求其話感冒要假紙佢識做架啦

去左卓健，診金都330
張假紙真係貴